DC如有冇Gal會點？

真係不敢想像

我會唔睇

大把人可以做呢個角色

無話無左邊個唔得，依家擺明係邊個想事業有突破就會要呢個角色，唔好講到係佢救左個人物先得啦，沒有professor marathon dc甚麼也不是

好多人為睇佢咋

JL之後，DC有冇GAL都無得救啦。

你老母？

Gal冇左ww會點？

咪unun腳同老公happy
同埋連登仔少咁個女神j

呢句真

WW 幾正都帶唔起其他角色
連好樣少少既Aquaman 都俾佢搞到mk freerider 咁
Zack 又走埋
連最大賣點動作戲都無睇頭
我寧願佢咪再搞，因間ww都整柒埋就連渣都無

jl應該得返1/3人入場

相信會

Marvel如果冇TONY會點?

會返以色列湊女 幫手睇下富豪老公既生意
得閒就拍一拍戲做二打六
佢唔拍dc拍好難再搵一個女演員有樣 有軍事經驗 同唔會帶黎racism問題

無得咁講既
Ww拍同cast 得好都係dc功勞

一定唔關wb事

咁點解WW漫畫咁少人睇

而家成個DC宇宙得Gal撐到場 ,
冇左Gal 其他果類男人真係冇興趣睇, 一個都唔吸引

我覺得ben batman solo會正
如果真係比ben自導自演

肥Ben